【多圖】日本23歲靚媽做足7日GYM 回復少女身材展示螞蟻腰

女性生育後身材改變，雖然說是十分偉大，但如果能保持未生前的纖瘦身材，相信是不少女士的願望，日本有位23歲的靚媽Maya，外貌少女，曲線玲瓏，而且擁有螞蟻腰，完全看不出已是一名3歲孩子的媽媽，最愛去健身房的她，一星期做足7日運動，經過努力後才有今天的纖瘦健康身材，而且她現時單身，各位男士要留意啦。

蒙頭ok

YES

個口大到可以同時放三碌鳩

本身先23歲回乜撚復少女

排牙可以點玩

戴口罩會好靚

Single

d牙

小心有牙

32歲先講啦，
23歲 我都想屌

唔似有做7日gym

一日都唔似

媽媽

我ok

真人肯定樣衰幾倍 勿中伏

點解唔cool牙

關你對波事，無乜興趣留意你條腰

口爆

依家日本仲興唔興尚爆牙?

23歲咁後生 講經咩

排牙好正

可惜D牙

咩code

你碌野細姐

生過仔硬係凝住闊過隧兼夾惡臭味濃

同韓妹個種 gym style 好唔同

庖丁解牛

我可以

我個碌應該淨係塞到一碌

買一打西瓜

唔露齒笑幾靚

會唔會又走去拍AV

興虎牙？

變兩 三歲

屌佢老母

啊珍！

milf

D 牙一樣

Cool下排牙乜都得

螞蟻腰
barbie?

有冇玩過射小丑d大板牙

去到吳婉芳咁既年紀仲keep到先拎出黎講啦

咁後生 生完即刻變番生之前都得啦

點解d㗎妹棚牙硬係咁柒
一係哨一係黃

國際線有任 請每日推Post

棚牙

全部相都遮住小腹
啲紋應該好勁所以要遮住

後生生好易keep返

場馬相咩事
真係咁出賽？

23歲 3個細路 單身
佢仲咁得閒做運動

接火棒買大送細

少正
想跟她愛愛

媽咪抱抱

個口可以再大啲

Cool牙好易解決姐
但個鮑經過三個小朋友嘅洗禮
可能要揾返啊嬌嘅前夫幫幫手

真係要屌你老母

先23歲。。。。。

其實23歲，都仲係少女

做gym，但有副乳

唔拍av曬左

可能夾埋做咗一個星期

都係放唔哂我嗰碌

係咪kai架你
有啲馬唔肯入閘，咁咪蒙眼先拖到佢入閘囉

睇佢個仔個樣就知佢個樣係整出黎

咁即係去gym度hea做囉

哨牙不了

淨係講最愛做gym
一星期做7日運動
無話一星期做7日gym
好似係

平時食開？

似做足7日愛多過7日gym

最慘係你蒙晒成個人 人地都唔比你屌

秒

仲咁後生 箍返牙都加好多分

好想lam佢棚牙

而家d相根本信唔過樣同身材，全部都有得p，出高清片先講嘢啦

個仔可能係拍大亂交個陣生

好重整容味

但我覺得佢幾正

微笑到仆街

SEED

咪撚玩啦，係gym room影相啫，成身邊撚到有健身痕跡

有冇人都好鐘意大口妹

日本人審美觀黎講係真係100分

肥西日本妹你都食唔到啦 仲蒙頭

本身後生先修身快

P撚到個下巴咁定整過

吸血新世紀

可能7日去gym room行跑步機

一個三歲
唔係三個細路

又係呢d俾人中岀即飛完做雞既垃圾
靚又唔係特別靚
成個ig都大撚把
一係就キャバ嬢黎一係就日日ig賣廣告

個口。。。

個仔大個咗每日嘅生活係點

你咁細條緊係放到3碌啦

冒險樂園

小虎牙

d人成日聽到㗎妹就扯晒旗
其實有好多㗎妹都好唔掂

咁都唔靚，連燈仔果然個個溝開女神級

一齊沖涼

買一送一

nykd-054

粗重野等我黎

合埋嘴有少少明日花feel

面相學黎講
口大既女人係特別淫
果然無撚錯

佢呢d唔係爆牙
係哨牙

第三張現真身

用來挖鳩屎

呢d叫螞蟻腰

仲要第一胎
一陣就收哂啦